今日影到打狗片嘅自己J好喇，暴力嘢冇人想睇

Send畀朋友，po上fb ig 連登都唔好。
愛比暴力強

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

靜到士氣都無埋啦，同叫人休息一樣咁毒，樓主遲早整死成場運動

靜靜雞

破窗效應
其實周街咁多cctv今次仲要商場入面實有鏡頭，退一步其實都係記者影到實會公開
你揚出去宣傳就大家有版睇可以仿效複製，咁就愈黎愈多救人你靜靜雞就班狗睇片自己靜靜雞睇同拉人

定覺得唔揚啲狗就無部門專門負責睇呢啲片同睇特徵拉人？

手足做好cover就建議嘅，就算唔black bloc都好，出黎嘅日子啲衫褲鞋袋唔好平日著，有能力最好換過套，有做過野果啲就要換季添

唔要過程 睇佢結果就夠

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

其實唔明點解，大家好似誤會左「靜靜雞」既意思，一開頭「靜靜雞」係指如果手足行動緊，但係附近又冇傳媒影到，而你用手機拍底左，就靜靜雞唔好post同share出黎，但依加係傳媒，cctv都拍到，條片都曝哂光，咁用作鼓舞士氣，比其他手足學習有咩問題？

一早揚晒啦，上得fb, 比傳媒影住
呢d提升士氣既野唔需要靜靜雞

靜靜雞係for走佬用， 打狗唔需要
而且靜得多，勇武做野都冇人back up, 好易比人捉晒
再靜落去，運動都靜埋

靜靜雞係事前 唔係事後

blur 樣,再貼上嚟, 做到嘢要推俾多d人睇